點解你好似唔肯承認段關係

男朋友成日都好似好怕俾佢D朋友知佢有女朋友咁
有一次試過佢落堂我搵佢食飯
好自然一見到就拖住
但佢同我講 可唔可以唔好拖住我
佢有解釋話係唔想佢D同學講佢
Ok fine 我都明白
但個心銀銀住

又會發現佢單獨約女仔食飯
然而我係事後先知
有表達過唔中意
但又好似無咩改善過
同埋佢好多朋友都係女仔
所以都好似好難避免？
唉屌 我都唔撚知

如果要坐低講
又怕佢覺得我唔信佢咁

究竟應該點做

肥豬員係咁

你太醜樣
唔見得人
騎牛搵馬既野 大家心照咪算

咁賤既

騎牛揾馬？切得
好明顯唔認你，約女食飯算點

當你人肉飛機杯咋
柒下柒下咁

你只係肉便器，ok?

分手啦
佢想滿足佢生理上嘅慾望咋

咁當初點一齊到呢

一個冇安全感 另一個又唔識做
遲早玩完

個人認為都係攤出黎講好d 起碼你清楚比佢知你諗乜
如果佢繼續都係咁, 你頂得順咪一齊, 頂唔順咪走
做乜要比佢牽住你走
一齊唔開心咁一齊黎做乜

清醒啲啦，條仔當你洩慾工具咋……

以前都試過咁對一條女，完全唔承認佢，唔會介紹俾自己啲frd識，平時又唔多同佢出街(怕俾人撞到)，活動範圍通常都係大家屋企張床 條女要好後期先察覺自己做咗件私人肉便器

所以勸你盡早回頭吧

拍拖點解要咁偷偷摸摸，人地講咪講囉，有d咩咁唔見得光連拖手都唔比
利申：A0